IZ*ONE達成恢復活動協議 最快月内發表被延遲的新專輯

粉絲都放下心頭大石~

上年8月《Produce X 101》被踢爆排名造假，警方介入調查後拘留節目製作人安俊英等人，而隨著更深入的調查，發現除了《Produce X 101》外，基本上前3季都出現造假的情況，《Produce 48》的情況比頭兩季更爲嚴重。因爲造假爭議X1和IZ*ONE被逼中斷所有活動，後者原定在11月推出的新專輯也無奈被延期。事件持續發酵，網上也出現不少要求兩隊解散的聲音，Mnet方面卻一直未有公佈組合接下來的動向，只表示一切要等案件調查結果出爐才可以決定。

結果昨日X1成員的各自經紀公司因爲未能就恢復活動達成共識，所以活動了僅5個月的他們宣佈正式解散。粉絲都感到十分愕然，因爲X1是4季節目當中合約期最長的組合，原定將會以X1的名義活動5年，結果5個月就提前結束合約，對粉絲和成員來説都無疑是一個很大的傷害。

與此同時IZ*ONE的粉絲也開始擔心自家組合會否面臨相同的命運，在X1解散消息公佈後不久就有相關人士透露IZ*ONE成員的經紀公司亦正在商議恢復活動的安排。幸好到晚上就有好消息傳出，協議已經達成，IZ*ONE很快就會重啓活動。隨後韓國傳媒也相繼報道了IZ*ONE即將恢復活動的消息，表示最快月内就會重新開始各種行程。另外早前因爲爭議而被延期的新專輯也會安排發行，不過具體的活動安排就未有決定。

I am back

咁都大步檻過

終於有得見車汪

大家又返來了

各位wizone歸位

想知樓主IZ*ONE係咪推英妹nako?

Support all

好掛住鈍鈍

Waa 團愛❤️

花花舞

耐心等待🚬

是撚但啦 睇下佢地仲可以上到幾多music show 仲有幾多廣告 出嚟俾人恥笑

無嫁喇諗定後路都得了